搵洋鬼子 幫手燒興d愛國狗啦

有twit 咖 一定要推爆佢， 如果唔系，英美點樣會知道你地 係堅要自由民主o者